其實用電腦玩 Cyberpunk ，就無問題

我估 Ps 4 太廢，跟本行唔掂

PC 完全無問題

係

其實PS4 run 到都偷笑